第二節：源於自信

「不！闔，你未免也太小瞧我？如果我想逃，以我的速度，呵呵，那傢伙能追捉到我？笑話。」刄露出自信的笑容，根本不把煭看在眼裡。

刄反而率先發起進攻，「俯衝游刺」時速高達驚人的350千米，煭只能模糊的看到它的身影，忽左忽右，向著自己而來，它自己根本判斷不了具體方向。剎那間，煭的腹部中了一記重拳，劇烈的痛楚令煭彎腰捂腹，剛才兇煞表情已變成真猙獰模樣，令煭更加勢要消滅刄。隨即又一個「俯衝游刺」，煭的右腿膝蓋也受到重擊，因失去平衡單膝跪在沙地上，刄的攻擊對煭而言，根本防不勝防。

闔看見這一幕目瞪口呆，簡直出乎意料意外，露出喜悅的笑容，似乎已經看到了勝利近在咫尺。